Los Tributos son ingresos de derecho público​ que consisten​ en prestaciones pecuniarias obligatorias, impuestas unilateralmente por el Estado, exigidas por una administración pública como consecuencia de la realización del hecho imponible al que la ley vincule en el deber de contribuir. (Wikipedia, 2012)


![tipo de impuesto tributo](https://external-content.duckduckgo.com/iu/?u=https%3A%2F%2F1.bp.blogspot.com%2F-nZj9zibGqK8%2FYVLaMtyIFcI%2FAAAAAAAAIgY%2FqlRDwPA8Cowc20oMW2AvZwcu8hxgib-LwCLcBGAsYHQ%2Fs1618%2Fingresos%252Bpu%2525CC%252581blicos.png&f=1&nofb=1&ipt=b23d960eaa3749053d3a57996203fe099e65862c66074cc4f1ec3ec40029249e&ipo=images)

